覺得男友唔識哄既 可以入黎

首先

點解唔主動同男友溝通 教佢點做 引導佢

其次

男友自動波學識點哄你 打算點回饋佢

再者

你曾經為呢段感情改變過什麼?

另外

考慮你的價值認識到 相同價值+拍長拖+識哄你的男仔?

最後

大多數男人價值隨著年齡越來越大
女人價值隨年齡越來越細
除了外在,回憶,吃喝玩樂知識
相比其他女人 你有什麼優勢?

請回答

有無女user入黎回應下?

樓豬要港女諗咁多已經係癲左線
港女睇完剩係覺得男友唔識哄

我太高估港女個腦了

溝通真係好重要，唔好成日要男人估估下。咩：「講左出黎先做就無意思啦！」但換個角度諗，起碼佢知你想要會肯做先囉
有啲男人係好蠢但唔係無心，咪當佢地傻仔咩都要講明囉，講完大家都開心係好事。

特別係女仔嬲左想男方氹就最好溝通，一來唔會男方唔知衰咩而愈做愈錯，二來男方有時係會誤會錯你嬲既位，因而覺得個女仔無理取鬧就唔好
可能個女既只係嬲男朋友送佢到車站無錫啖佢，男方就誤會女朋友嬲佢唔送番屋企、唔識體諒自己攰

同埋最好喺男朋友做岩時就比啲正面回應，例如攬實佢：「你咁樣做我好開心啊」。男朋友唔識氹既都唔好用發脾氣，以免對方對呢樣野有負面情緒改做嗲/直接溝通既方法，雙管齊下男朋友自然好肯氹好識氹

講左
佢下次都係做唔到

其實唔係淨係女人
好多男人都係有不滿但唔講
淨係識發晦氣

請問一句你男定女

男人價值唔會隨著年齡越來越大
柒毒窮到左40歲都唔會有女

岩呀 呢個世界男既百兩金
女既如花
世界比你睇透了 真聰明

仲有你廢唔好拉其他人落水
唔係個個人同你一樣

做乜9...講事實 今日先有條傻閪毒撚話自己7位數字身家都無女埋身 咪就係樣同性格出事
你係咪睇得中四潮文多以為有錢就一定有女屌

即係你個圈子既 男人既係百兩金
呢個社會的男人都係百兩金?
你社交圈子d人廢 唔好拉哂全香港男人落水好無?
仲有點解你會識到咁既人
你講出黎唔覺得醜?
做男人視野廣寬d
點解要捉住堆失敗例子 拿優越感
你只係可以係佢地身上拿滿足感?

主動講完又點 咪又係求其氹兩氹然後去訓
有時仲要我氹翻佢

唔關事架 錢財都係身外物
最主要都係性格問題
就算個樣生得幾唔好
一個人好識講野 識睇氣氛環境已經差好遠

覺得我男朋友好好 我返工比人蝦會比意見我
我忟憎個陣會聽我講野
佢好好 無唔識氹我

稀有度黎講:好識講野(唔計player)=靚女
試問女係咪靚女? 比起其他女生有咩優勢

咁你個個係好盤啦 唔會咁遠比佢走甩

*唔好咁易比佢走甩*

我唔明你想指d咩其實...

真

我認同男仔識講野>有錢
睇番我開帖#1的內容
女要求男識講野(稀有價值) 但係女方除了樣 吃喝玩樂
仲有咩相對應價值

我有女友 我對你無興趣 唔好諗多...

女人就係一樣仆街又麻撚煩而你又忍唔住繼續愛嘅野

因為咁仲繼續愛落去嘅我比仆街仲要仆街
仆死唔抵可憐
食屎啦屌你我正一on9仔

香港女人見社會女尊男卑就不斷abuse男人
搞到男人明明想嬲都唔敢嬲
但係女人一嬲就直認衰仔又呵又哄咁

講真，你班女人除左識靠男人同吃喝玩樂之外仲識乜？
經濟要男人揹哂
平時正經野、體力野又旨以哂男人搞掂
養隻竉物都起碼識哄下你開心

sor我嗰個你唔係指你... 係想指柒毒窮到左40歲都唔會有女嗰堆人
我認為自己都做唔到既野唔好要求人地做

岩 你無錯
女仔黎講 你都算理性 有道理
好多野係要fair 雙向的

我以前都有覺得同男朋友溝通唔到 大家都唔開心
但分左手諗返其實有時係唔想rather than 唔識
然後而家我會話 當然溝通嘅技巧好重要
但有時都係一個signal 有啲野真係夾唔到

我個人覺得啦
你話要一個signal 之後大家夾到
實際上執行到真係好難
我相信合乎條件既同性朋友 都唔會有好多個
更何況係有緣相識的男女朋友
我相信緣份既
難得係埋一齊 就應該好好磨合 珍惜對方

都係既
希望有緣入黎既巴絲都同另一半開開心心

岩呀 其實都係想大家多d溝通 體諒對方 過得開開心心
希望你以後感情都順順利利啦

唔洗哄既女友就係最好既女友

溝咗十幾年女
犧牲咗唔少金錢、時間、心機甚至尊嚴去哄人
後來開始覺得哄人好攰，甚至係一種壓力
而家諗返如果用呢啲付出去增值一下自己
生活會過得好好多

哄其實有乜意義？
開心一下，第日就唔記得
女人偏要用男人寶貴光陰換取一剎那感覺
完全係浪費對方人生

你覺得我哋係因為愛你而哄
見到你之後開心就會自己都開心？
sorry,我哋只係覺得鬆一口氣，大步欖過
完成咗一件苦差

愛一個人根本就唔會想佢唔開心
女人永遠唔撚明

我有個中女朋友就係唔明呢樣野
苦惱遇唔到好男人同時
唔意識到當到一個年紀
女人既吸引力係原自內涵見識想法
而唔再係賣弄可愛嘻嘻哈哈

雖然我覺得哄人好唔實際
但兩個人喺一齊
用自身本錢去討價還討還價好無瘾
一齊得就應對佢好
不過唔代表對佢好就一定要識哄囉

佢會覺得氹下都做唔到你根本唔夠愛佢

岩呀 有時兩個人一齊
都會打從心底想對方好
但想對方好未必真係代表識哄
又或者有啲男仔好識哄女仔 但又係咪代表好愛呢
所以情侶要溝通多啲

ok,搞完大龍鳳令佢覺得我愛佢咁又點
對雙方將來有乜幫助
幫對方實現理想生活先係愛佢

有聽過：

要我教你點哄我嘅話
咁我不如同自己拍拖啦

女

最好既女友但唔係最愛

好想溝絲打一定會有超美好關係

同男朋友已經拍咗三年半，平淡但唔淡
其實有啲嘢都係靠男方教架姐，互相磨合啦

咁佢覺得你點樣唔識氹法呢？

換過 d 字貼去上班台

覺得下屬/員工唔識做野既 可以入黎

哄你老母

希望你男朋友會好好咁珍惜你

大多數男人價值隨著年齡越來越大
女人價值隨年齡越來越細

唔同意

係
男人個腦好撚簡單 係一條直線
要好似輸入instruction咁
想佢做咩就同佢講：我鍾意你點點點 你可以多d咁做
唔想佢做咩就講：我唔鍾意你咁咁咁 希望你唔好咁做
就係咁撚樣
唔好用對女人嘅講野方式同男人講野
佢地係唔會明
利申：絲

頭先想quote你唔知點解post完個留言係quote唔到, 再講過

係
男人個腦好撚簡單 係一條直線
要好似輸入instruction咁
想佢做咩就同佢講：我鍾意你點點點 你可以多d咁做
唔想佢做咩就講：我唔鍾意你咁咁咁 希望你唔好咁做
就係咁撚樣
唔好用對女人嘅講野方式同男人講野
佢地係唔會明
利申：絲

氹乜撚嘢 咁大個人仲要氹

溝通真係好重要 但溝通方式都好重要
例如：人地男朋友都點點點 真係好呀之類
改成：我想你點點點 可唔可以呀bb(聽到條女撒嬌 立即應承啦)
可惜我個ex就係唔撒嬌 溝通又用錯方式
分手後話我知：好想你自己注意到 唔想我自己講出黎
男人真係好蠢 唔係下下都可以自己注意到架

識玩!

你個腦係醒&複雜 會唔識同男人溝通
我唔講男人解決方法個套
講女人情感溝通 情感支援個套
有幾多女人情感 真係support到男人?
咪咁多籍口 廢就廢
理論派用口講係人都識 你實際做到咩先
對感情有咩幫助先
我屌多你老母幾下 你會唔會醒d呀
唔向好方面發展都算 仲搞到一獲粥
最尾仲要上lihkg 覺得自己巧威威
你去bb kingdom做女王啦

bb kingdom等你開班授徒呀 醒目

唔係無溝通過，有時為左一啲小事，想佢氹下我，佢直接調轉頭走咗，然後直接冷戰起碼一個星期。事後都有同佢溝通我只係有時都想你氹吓我，追我果時都有氹下我，追到手後就不再，同佢講佢就嘻嘻哈哈話都一齊甘耐唔需要。

利申：一齊5年，手已分

如果我早半年睇到依篇野，我就唔會變左單身

呢種無辦法 可能係timing問題
維繫一段關係 始終要配合對方

最近佢好似想復合

其實我懷疑啲女仔連自己嬲緊乜都唔知，你仲要佢講出黎係咪難度高左啲。

重要係你點諗
同埋引起分手 個問題有無得解決
你點樣諗係最重要 拍拖係你同佢兩個人的事
一隻手掌拍唔響...

教教教 教都要聽先得，唔係唔溝通呀，對住啲脾氣臭既人幾有耐心都冇用，到頭來都係哂自己精神時間幫人教老公。不過愛就死忍難忍架啦。

要人教就唔係自動波學乜乜乜啦，冇事冇幹唔做錯事做咩要人氹？點解氹完道歉認錯仲要回饋返比錯個方？

出得廳堂入得廚房上得大床既女人大有人在。好多女比你想像中要好，差在你有冇能力教到條女貼貼服服。
利申： 絲，穩定交往中

不過覺得你係假膠一打先

教都要聽<<<成個大佬口吻
你對人態度唔好 對方態度自然唔好
我唔信你有禮貌 耐性同人講
人地會用惡言惡語話你

拍拖覺得幫人教老公 係你問題
拍拖都唔會為分手 係有心長遠走埋一齊
教有咩問題

仲有拍拖有道理大哂?
好大個官威喎
你錯 無人屌醒你炸
點都好 多謝你放生番個男仔
相信佢會覺得脫離苦海
體驗番生活美好

我相信家教 品行 情商唔使男友教既...
講到尾 你好似唔識咩係平等關係 咩係互相尊重
小姐你都唔細 成熟d好嗎?

好多男人都係唔識氹
一係就自我中心冇理女方
氹都冇氹
一係就做到好卑微
咩都就晒又買好多野
女方想點都盲就晒

識唔識相處仲要睇到去結婚果一步

最近有兩個朋友準備結婚
一個處理關係非常了得
女家嫁妝都好得體

另一個係典型奶閪狗
女家要求40萬禮金
我地問咁嫁妝呢？
冇

改成個句一樣差
講到尾就係我覺得咁 你應該咁做
養狗隻狗都唔會聽啦 痴撚線

果班女人死剩塊閪

你不如開po教下啲仔點氹女人仲好啦

治標不治本。
港女恃住係香港地有塊閪↓
''你唔就我，有大把仔就我，係咁先。''
''你咁唔聽話，我唔要你啦''
''你敢發我脾氣？''

公道講句 要睇個女人點溝通同要求係咩
主要係出現問題 女既攤係度等男解決
最後咪搞到 女既拍拖好多次先結婚
拍左幾次拖 1d進步都無
同一個位犯同一個錯誤
所以你明點解 又有剩女 又一大班女30歲趕結婚
女係正常既 使乜拍咁多次拖結婚
家教又無 社交禮儀 禮貌又無 尊重又唔識
真係臨老被人離婚貪好玩咩

惡性循環黎
關係要拿捏得恰到好處
男女都一樣
人性就係咁
越易得到既野越唔珍惜

奶閪狗就係太奶閪
無論對錯都妥協
造就左對方覺得呢D 係基本

家下好似做特工咁
要識睇微表情
一睇到佢唔開心就要氹

女：我覺得我地越黎越冇意思
男：咩意思
女：冇咩意思
男：咁你有咩不滿或者睇法
女：你唔明
男：你唔講我點明
女：真正明唔需要講出口
(可以由頭再loop)

冇撚啊巴打
女最興：我都知我係咁 但我份人就係咁

好多女都覺得結婚男家俾晒
女家乜都唔出好正常添

以前好撚正常
你要釣金龜
你咩家底先
嫁妝襯唔襯得起啊
又唔係大家閨秀
又幫唔到男家事業
又唔係有錢
咁啫係生仔機器
咁咪做妾侍囉好公道

有撚